眾籌 被示威傷者到私家醫院求診

成日比啲狗咁樣係醫院裏面拉，人心惶惶，傷左又唔敢去求醫，我屋企人因為有幫我買醫療保，利申，我自己成日都有皮外傷意外，知道私家嘅周到、體貼、又唔使分流，不如我哋做個眾籌出錢比傷左嗰啲人去私家醫院求診，個人經驗，養和醫院服務超級周到，以客為先，應該唔會比狗入去，安全放心，相信其他私家醫院都係！大家覺得點？？